其實醫生護士明知係每日150人造成今日局面

屌你 咁果150人你仲醫佢